====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pierre Veltz  : Un grand projet , ce sont des batailles incessantes , un feuilleton continu .
Entity Name (Type) :: Pierre Veltz (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Pierre Veltz (PER)
Total entitiy counts: 1

